拔萃男書院大仆街

學界rap神

出名到要加佢個名落校名

點解會咁

陳廷街 拔萃男書院

拔萃有個大仆街 大仆街

男拔幾時起返座陳庭佳大樓

??????????

Google 都認同

李力持

old news is so exciting